咁多位想罷工又十五十六既朋友仔

罷工最驚既係咩,就係自己罷完工但係個個都番工
依個MOMENT你當係打飛機也好咩都好
聽日應該好似早幾日D聯署咁,大家貼張員工證出黎.寫住支持罷工
當一個,十個,一百個人話肯罷工
就自然聲勢大左,骨牌式咁發生
之前有提議過既罷工日:
第1次: 7月30,配合地鐵車長
第2次: 8月5號,當日係JUPAS放榜,大家係唔係身邊忽然多左個中6既親戚要幫佢排asso/交留位費呢<---呢一日係有一個好合理既原因,你知啦交留位費交OCAMP費注冊可以LAST好多日.
如果無連登AC/驚自爆既,我估聽日大家可以send前幾日有份分享罷工聯署相既DJ/名人
香港人,ENDGAME要靠自己,唔好再要勇武手足流血

推

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

同意 各行各業都post